痛撚到想死

點解可以生存響呢個垃圾地方

唔會再期待，唔想再期待

一次又一次換嚟嘅冷諷熱嘲

好撚憎呢個地方

戰鬥數值只得3
「垃圾」

試下擁抱

搞咩呀

係死撚左都得，bye

躁鬱要食情緒穩定劑 食抗抑鬱藥只會更波動 快啲同醫生講 你九成唔係抑鬱

咩痛先？失戀定點呀？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"